明知條女住公屋但見住佢日日係ig曬名牌真係好撚肉酸

想比全世界知你呃公屋定比人包

公屋妹貼幾多名牌上身都唔會變矜貴架啦

貧窮，殘疾，精神病，長期病患，吸毒，爛賭，酒精上癮，貧窮老人，邊青，黑幫，失業，失學，低學歷，低技術

公屋就係政府一次過將所有問題集中嘅地方

咁咪即係垃圾收集站囉

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

我識幾個咁既 隱形富戶黎